有冇人記得以前有隻雲呢嗱味可樂？

細細個成日飲 好撚正
有冇人知而家仲有冇得買

美國雜貨有 出面有都係賣鬼佬版

大陸有得賣

market place 好似有

好味

香港邊到有

Market place 買過

有飲過 但好似係活動限定

英國有

去麥當勞買可樂新地樂嗰陣味好似

下次經過market place睇下先

英國成日飲

個個月都有呢個post

呢隻味真係好正! 我覺得正過原味。

澳洲一地都係 好飲

點解香港冇得賣 以前都有

好撚正

香港幾時會再生產
外國版好撚貴

印象中 機場七仔有

西環某惠康有 搬左之後就無飲過

自己倒啲雲呢拿精落可樂會唔會都ok?

屌你老味個撚個禮拜都有一個雲呢拿可樂post.....
仲問

就黎變秒經

飲緊覆你 大陸先兩個半一枝

大陸同外國必飲

我係大陸飲過次，都唔撚好飲既
美國版好d

係加拿大飲完，再試埋cherry味，不過藥水味

試過
一滴起兩滴止

有冇人記得薄荷雪碧？
依家好似得韓國有

機場入境大堂嗰間7仔有

不了，飲藥水
細個都唔覺，大左就不了

返到大陸3.8人仔一支
忍唔住買咗幾支返嚟飲

大陸野狗也不屌

太子 旺角都有間叫美國雜貨既野有得賣
好似14蚊

綠茶味雪碧呢

細個成日飲
呢隻真係好撚正

T1 Arrival Hall 有 但得罐裝

一時有一時無

City Super 有 $1X 細細罐, 正常罐裝一半

上環有間賣外國野嘅雜貨鋪有 個老闆係香港人

你大獲啦

咩事

大撚把狗公追上門

舊相嚟㗎

marketplace有

$8一罐

屌你老母買大陸佬可樂你等死啦

飲咗5支 暫時無事

屌你咁撚平
我嗰邊得1間鋪有賣 賣£1.4

火辣雪碧呢

太子近旺角大球場附近有間賣美國雜貨
之前見過有賣

男人老狗查指甲油

我swansea 點會唔平

之前買左大陸版 但好難飲
想買美國版試多次

明明細個好鐘意

好撚好飲

可樂+淡奶
出黎個味幾似

大陸唔洗試都知難飲，普通可樂都唔掂

Ifc有

又黎
我記得1月前到
有係有個咁嘅post

keep住有飲

老老實實，我覺得似話梅味多啲

癡線
飲過大陸版果班係咪五毛來？

Sor9ry囉

Sainsbury's 鎊半 大支裝喎

m記新地可樂都有啲似

我未去過都識背啦，太子運動場道有間美國雜貨舖有得賣

早排係瑞士買左罐

我中意你

究竟有人解釋到點解香港唔再出未？

burger king部任斟機有

我幾鐘意cherry

香港咪有得 樓下惠康有得賣

真係唔知佢哋點決定入唔入貨，我都試過喺吉之島買到，一咁多

邊間惠康

英德瑞都有啦 根本好普遍 連大陸都有
係唔知點解香港唔再出

DR PEPPER都有

澳洲 馬拉都有

附近無market place

甜撚到嘔

返大陸一定買幾支
我一直在玩命

倒啲 vanilla.味乳清蛋白落可樂就差唔多味

睇指甲油啲色以為自己女朋友

真係似 靠呢個頂癮咋

好難飲

無左喇就個個都話好飲
出個時明明就無咩人飲

仲有隻酸到閪咁既雪碧 想飲返

大把人係你女朋友

market place都係一時時
之前係isquare買左幾罐，
之後再去已經搵唔返

係撚，一出個時有無間道黃秋生賣廣告不知幾受歡迎便利店成日斷貨

綠茶味雪碧都好飲wo

太子有

間間market place都有喇屌
連登仔唔出街?

呢隻雪涷+仲有氣一定係最正既可樂

不過擺一陣接近失溫+d氣走到7788果陣
真係難飲到想掉左佢

又愛又恨
好想收工買番罐黎隊

室溫

8蚊咁鬼貴既

前日見到但無試

有冇人飲過plus

果隻先係最有氣嘅可樂

我都勁鐘意cherry

個次返大陸見到本身勁興奮
飲左一啖之後
再飲多啖
之後成枝dum撚左

大陸買果堆大陸仔返上去啦

西環尾個間 仲要24 個次食完宵夜行下

細個日日飲 後尾無咗先飲返原味 個時好想飲返雲呢拿味
但大個去咗美國之後買返黎飲 又覺得無回憶中咁好飲
即使周圍都有得賣都係買返原味

旺角間美國雜貨唔係收左皮好耐啦咩？ 新昇酒家對面果間

無撚有錯

係煙廠街附近係咪有間？

耐唔耐就會有個咁既post,就黎變月經

飲勝

大陸版好難飲中哂伏

city super有 海港城分店
早幾日去見到有

同飲化學劑冇分別

細個鐘意飲
大個飲返原味

香港7仔ok便利店而家買罐裝汽水都要七八蚊

岩岩買黎飲覺得太甜
利申:細個覺得幾好飲

life先係最好飲

覺得好怪味....